走私電子煙班友有幾多執？

48000支，一包廿支
即係 2400包
240條

日本一條煙約4100yen, hkd$29/包

夠沙pop 自己出貨嘅話，60蚊/包比客，一包執31蚊（唔扣其他成本）

240條，2400包 x 31
= 7萬4

唔怪得引到班人做
呢班可能係坐過監，就算被判最高兩年都唔怕嘅，銀行冇錢點都唔會比政府罰到嘅，可能會搏一搏

政府唔將電子煙合法化嘅話，呢行係大茶飯

唔係鼓勵你做呢d犯法嘢，只係想講社會現象
衰咗要坐監，罰款，仲以後唔去得日本

香港食電子煙犯法咪搞撚掂

食煙既早d生cancer 啦